中國拳王鄒市明疑出現視力問題送院

12月21日下午2點，鄒市明及妻子到達上海虹橋機場，但是搞點娛樂攝影師發現此次現身機場的鄒市明，身體方面出現了一些問題。鄒市明走路需要妻子冉瑩穎和助理攙扶，在遇到一個柱子時，鄒市明並沒有發現前方有異物直接撞了上去，視力明顯出了問題。目前鄒市明已經被送往上海某醫院。她的妻子冉瑩穎也發微博稱：「今天對我來說，是最糟糕的一天」，疑似暗示其夫身體出現問題。